捷克瑞士國家公園

後日朝十點半會係prague出發想去Czech Switzerland national park睇石同仙境 之後上網搵左少少資料就係db手快快買左praha去kurort rathen，但係原來果邊係去Saxon Switzerland national park，原本只係想去Czech Switzerland National park

不過架火車中間會停decin，都可以去轉巴士入返捷克果個公園

但係想問下如果照原定咁係kurort rathen入公園係要點落去 ？一日可唔可以行哂兩個公園 ？邊個公園令啲 ？

Btw原本係想Prague day trip 夜晚要返返去

去到捷克
唔整返幾q先走？

已經係度幾個月
日日都幾q ?

兩個公園好似連埋一齊架